有無外國讀書既入黎同我取下暖

凌晨4點半都訓唔著，身邊既fd都好似好中意外國咁，到底係咪得我一個咁掛住香港。

起NZ？

澳洲

一個人訓雙人床真係好空虛

識多D朋友啦，以前我一開始都好唔慣，日日想返香港，依家係外國朋友仲多過香港，去咗五年已經唔想返香港，準備係外國做野了。返香港都係為見一見家人朋友同食野

你嗰邊唔多fd定點啊
記得多啲覆下香港朋友機 揾下佢地啊
唔係嘅話好易疏

垃圾澳洲

已經係第四年，係個到識既朋友點都比唔上香港既朋友

我都知

識來識去都係d酒肉朋友，交唔到心，唔知係咪我問題

澳洲真係好垃圾
但圈細易埋堆
建議識番香港人先落下酒吧唱下k咁

我都係澳洲
都係好唔習慣/鐘意呢度
I know that feel

最慘係香港既朋友以為我過得好happy，澳洲既朋友又以為我同佢地一樣咁鍾意呢到，男人老狗有d嘢真係講唔出口。

巴打邊樹？

點解唔鍾意澳洲

屌，用緊個香港fd個ac

其實唔係唔鍾意澳洲，而係太掛住香港，好多野都放唔低

住偏郊區

前三年讀高中，一個香港同學都無

香港依邊有無朋友啊
好好keep contact啊 返香港約下佢地咁